[PC] Total War: ARENA - 其實有無人玩

見都OB左幾日都無人開post
係咪咁冷門

之前CB 玩左一排(tier4,5)， 想抖抖

ob 既reward exp 未諗畀邊個， 可能主希臘次蠻族…

我都係琴晚先玩 先岩岩上到3 用羅馬步兵
發現羅馬步兵1對1唔夠長槍打

混戰羅馬就強， 正面希臘短槍已經夠一打幾，唔講長矛方陣，cb 正面無敵
而家可以正面砍既就有象

唔怪得咁多長矛啦 諗坐住羅馬騎加2步兵打夾撃
第一次玩arena 唔係好熟

睇戰略戰術運用， 畢竟唔係隻抽
有必要又有機會，用弓兵都可以夾死步／騎

但成日比隊友啲箭tq
明知都埋身肉駁 仲係後面咁射

新手係咁， 一兩下都係正常收唔切。
同埋如果有箭射住就無謂上前頂， 我會且戰且退

見呢排ca搏命宣傳諗緊入唔入好

見你哋講友軍射箭tk嗰度，個玩法係咪同歷代total war 一模一樣

大同小異

其實企弓兵前面係咪都會中？

玩下囉 又免費既

撈埋一堆，中多中少

始終會有誤傷，玩過total war就會睇到，每場戰鬥嘅殺傷匯報你會發現，會有10至50友軍唔係死喺敵軍手上，而係友軍遠程部隊誤殺而枉死
箭矢都算，標槍真係超痛

垃圾game 好地地一隻total war 俾wargaming依啲垃圾廠搞到唔知點

但係依然由ca開發，點都差唔得去邊
冇留意，wargaming 有乜嘢黑歷史？

睇戰術需要，用低價值拉住對方高價值一齊食箭係抵既

黑歷史就冇乜嘅 不過佢所有game都係究極paytowin咁解啫

單機都話有得自控
但online真係控制唔要 要自己避

wot 有金彈， wow 好似金船不過都未必op

暫時黎講真係覺得好好玩
成班玩開呢D Game既FD入坑

自己玩真係不了

太好玩了 LM

不能自拔

part 住玩好玩， 步弓騎互相掩護

得自己玩好悶, 連登係咪幾乎冇人玩

可以係game開group一齊玩

Do it!

請放下id 返去試下開

Ailes_T

個視角係咪lock死，冇得再拉上高炒
Zoom到咁近好難睇

推

呢個我都唔識wor

玩弓成日無人擋騎比人nuke

依家用2弓1槍 都係擋到一邊擋唔到第二邊

d人成撚日步追弓 人地1隊弓撚哂佢3隊
中間漏哂窿比d騎直穿又唔理
spam ping又無人理

利申 毒撚 com壞左幾年都無整過

正常呀 前期啲新手弓亂9咁射又真係幾麻煩

騎兵好似都幾弱

1. 長期camp住等到對家出錯先發揮到
2. 60秒先charge到一次
3. 弓手又通常有一隊長槍跟住，只係偷襲到傻仔/新手
4. 近接比步兵秒，殺弓手又慢

隊友一豬就好難carry

WRONG TIME X WRONG PLACE X WRONG TARGET =

蠻騎唔可以玩正面架wor 要周圍走 打人背脊 點到即止 唔可以硬碰

未轉wargaming 果陣玩到T10 (投石兵，弓兵)
T8 羅馬
洗左save唔想再刷

玩弓兵最好自己友打果陣兜去對面隊兵後面射
射到對面仆哂街

有無咩英推介

但弓兵行到咁入 都危

最勁係羅馬果個劍佬
有招Vengence 一feel到會接戰耐即開
一隊開爆夠頂人隊半
希臘斯巴達hold the line岩新手玩
都係睇你帶咩兵黎揀英

多數2弓一近戰，近戰企係附近唔打
人地想埋身弓即走拎近戰黎卡位
必要時拎近戰送死
弓唔咁打好難deal到多dmg
標槍既話更加要咁打

同埋新手要注意Charge唔好最近開
要早d開比隊兵衝一陣先同敵人開拖
會有多d momentum 差好遠

如果想玩騎既話 邊個騎加英最好用呀？

蠻騎係好難玩
恰弓手only，好處係係樹林都唔會有太多penalty
但希臘騎既話完全唔同你講既野
hammer招技勁到仆街，步兵照衝
同埋衝完打一陣就要走，唔好打得耐
走完再衝
任何騎都係主要靠招衝，唔係靠長期接戰

亞力山大?

Thank you 巴打, 學到野了
儲緊錢買新英, 唯有玩住蠻騎先

係，得亞力山大

羅馬好似都有個
唔記得名，招大技叫oath of perseverance

後期騎有槍騎/劍騎

衝: 槍騎>劍騎
混戰: 劍騎>槍騎

ALEX 招鎚 / 砧 都好好用(玩)
槍兵痴撚住對方無撚得走

隻GAME出左好耐? 我以為岩岩先出

你地係唔係玩Asia Ser多?

ALEX我自己鐘意用長矛兵
因為本身有陣唔洗hold the line

CB 果陣我主力都係玩步/弓
蠻步/弓幾好玩, 操控教多, 唔似希/羅既主力部隊, 輔助性打突擊玩味高
羅步屬正規步兵比較悶, 步步為營頂主線
希部隊合作度愈高就強, 部隊落單既話生存力好似相對其他低D

迦太基未玩, 有無人玩到TIER3,4?

聽咗好幾年都唔知咩黎

已上3 等上4

迦太基部隊定位係點?

(有象象, D步兵應該無CB咁勇, 又丟低弓兵.
TW系列 象兵怕火箭火豬, 一中就失控暴走 )

啲人開曬3象 等人care

重坦唔係應該行前吸火咩

騎兵炒後

痴線 大象點打

岩岩終於上T3 樓主一齊玩?

羅馬標槍表示輕鬆
最慘係投石 又無騎兵理
一野半條血

上左4爆緊5 想快啲出羅馬騎

玩到4 唔知點解完全無人玩標槍
弓都好小 反而多投石

投石帳面數字高攻 但好似唔穿甲

撞正對面有隻象 根本完全唔夠打 實死曬
仲刷數做乜

唔好話象 重步都未必打得穿
利申玩開attila

Attila都無投石上金兵啦

等陣先 你講緊onager定slinger

sling 第一次用就掟自己人後腦

burgundian 有隻 slinger 射速超快

羅馬騎 配弓定步好

佢送既加值帳號淨係送1次?

why not全騎
個人認為騎好難分心控

用快捷鍵1,2,3啦
一定3隊分開衝最好，最大傷害

第一場玩弓 諗住會好合作有人幫手頂線
點知條線打2打就崩潰散曬
3隊弓比人追住打都冇人救
仲要呢場冇步兵
得騎同埋弓

同fd玩 要步或騎保護架 單枝會比人打死

玩單排弓最緊要識搵定位走路

有無分ser 等好耐

有分 玩緊ASIA 通成1分鐘齊人

終於升T4 Boudica蠻步勁有趣

比人追住黎斬 搵定位都冇用

依個時候exit game轉commander下場

諗住玩狗仔？

騎兵見到單排弓 唔追住黎屌真係對唔住自己啦

weekend 玩番先，步弓協同，步步為營

係咪應該2弓1步好d?
步攞黎擋一擋 弓走佬再射

睇有無人配合你啦 單打獨鬥玩咩都死

同街場配合
我寧願我配合人好過

玩鐮刀兵

小弟岩岩開左個total war tg group ，巴打們入黎先講啦

班癲佬玩突擊

New link

玩野咩，打機用乜鬼TG

個post本身已經唔多人 開埋tg肯定不見天日

Game入面打字已經慢左，仲要出去開TG
打機就開discord啦

剛剛玩到T3, 同識打既人一齊夾真係好正, 成場戰役好似藝術咁

不過無溝通既情況之下真係只可以靠運, 成日比人突破防線

同埋開戰既時機好重要, 全部人有共識一齊衝把握到個時機已經可以佔上風

Sorry 巴打
番到去就開Discord

巴打留ID 一齊玩

已入+幫推

推

Telegram:

Discord:

點解我開唔到 game 用wgc 果個開始遊戲 就load 唔到出黎
直接開又話我無開easy anti cheat

入左Discord

琴晚4個巴打打左幾場, 唔知可唔可以多個4人組

Discord:

PUSHHHHHHHHHH

已入

push

tw新手蠻族剛剛上t4 想問放狗兵既定位係咩
當步兵咁用？定騎兵咁搵缺口？

每集都冇用狗仔

追弓騎 因為放狗係長程同跑得快 但盡量避開埋身持久戰

Game ID list :
1. kavicii
2. Ailes_t
3. eelric
4. ernest9131
5. Gosha
6. Muzzy
7. heiorz
8. karl_TT
9. kerong7441

Push

想問下有無啲相剋表睇下？ 例如有咩可以同象打 有咩見到要走佬

象得標先克到佢 仲要唔係場場有標